[Kovri](https://getmonero.org/resources/moneropedia/kovri.html) er en gratis, decentraliseret, anonymitetsteknologi udviklet af  [Monero](https://getmonero.org).

I øjeblikket baseret på [I2P](https://getmonero.org/resources/moneropedia/i2p.html)'s åbne specifikationer, bruger Kovri både [garlic encryption](https://getmonero.org/resources/moneropedia/garlic-encryption.html) og [garlic routing](https://getmonero.org/resources/moneropedia/garlic-routing.html) for at oprette et privat, beskyttet overlay-netværk over internettet. Dette overlay-netværk giver brugerne evnen til at *effektivt* skjule deres geografiske lokation og internet IP adresse.

Essentielt, *dækker* Kovri en applikations internet traffik for at gøre det anonymt i netværket.

Kovri er en sikkerheds-fokuseret router, der er fuldt kompatibel med I2P netværket.

Se udviklingen via [Kovri depotet](https://gitlab.com/kovri-project/kovri#downloads) og [tilslut dig fælleskabet](https://gitlab.com/kovri-project/kovri#contact).
